點睇2369 酷派集團

0.26入左
今日升返上0.31

入左十手 聽日再接再厲

,呢隻股一個月蝕到hihi,依家升返上去

發夢下一隻1573

見光死

唔睇好

5g有咩用 啲數據咪jerjer聲用晒😹